# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# dezi121 <by@songming.me>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-06-16 13:10+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2013-12-21 13:54+0000\n"
"Last-Translator: dezi121 <by@songming.me>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid " "
msgstr " "

msgid "Add share"
msgstr "添加共享"

msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Allow guest login."
msgstr "允许访客登录。"

msgid "Allow guests to create or modify files."
msgstr "允许访客创建或修改文件。"

msgid "Allow logins with passwords transmitted in the clear."
msgstr "允许登录时使用明文传输密码。"

msgid "Allow plain passwords"
msgstr "允许明文密码"

msgid "Apple Filing"
msgstr "Apple Filing"

msgid "Case folding"
msgstr "大小写合并"

msgid "Client sees lowercase, server sees uppercase"
msgstr "客户端看到小写字母，服务器看到大写字母"

msgid "Client sees uppercase, server sees lowercase"
msgstr "客户端看到大写字母，服务器看到小写字母"

msgid "Comment"
msgstr "注释"

msgid "Don't do :hex translation for dot files."
msgstr "对点文件不做 :hex 转换。"

msgid "Edit share"
msgstr "编辑共享"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Enable Time Machine support for this share."
msgstr "在这个共享启用 Time Machine。"

msgid "Enable user home directories."
msgstr "启用用户主目录。"

msgid "Extra options"
msgstr "扩展选项"

msgid "Forces filename restrictions"
msgstr "强制文件名限制"

msgid "General settings"
msgstr "常规设置"

msgid "Guest login"
msgstr "访客登录"

msgid "Guests only have read access by default."
msgstr "默认情况下访客只有读取权限。"

msgid "Hide dot files"
msgstr "隐藏点文件"

msgid "Home directories"
msgstr "主目录"

msgid ""
"If this option is set, then a password is required to access the share."
msgstr "如果设置此项，则需要密码才能访问共享。"

msgid ""
"If this option is set, then users may not create or modify files in the "
"share."
msgstr "如果设置此项，用户不能在共享中修改或者创建文件。"

msgid ""
"Limit the reported volume size to the given value in MiB, thus preventing TM"
" from using the whole disk space for backup. Set this value to 0 to disable "
"this option."
msgstr "限制容量大小单位 MiB，这样可以避免 TM 把全部磁盘空间用来备份，设为 0 表示关闭该选项。"

msgid "Lowercases names in both directions"
msgstr "双向使用小写名称"

msgid "Make dot files invisible."
msgstr "让点文件不可见。"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Quota"
msgstr "配额"

msgid "Read only"
msgstr "只读"

msgid "Set read only."
msgstr "设为只读。"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Shared folder"
msgstr "共享文件夹"

msgid "Shares"
msgstr "共享"

msgid "The location of the files to share."
msgstr "共享文件的位置。"

msgid "The name of the share."
msgstr "共享的名称。"

msgid ""
"This forces filenames to be restricted to the character set used by Windows."
msgstr "这将限制文件名只能使用 Windows 的字符集。"

msgid "This option handles, if the case of filenames should be changed."
msgstr "设置此选项决定是否改变文件名的大小写。"

msgid "Time Machine support"
msgstr "Time Machine支持"

msgid "Unix privileges"
msgstr "Unix 权限"

msgid "Uppercases names in both directions"
msgstr "双向使用大写名称"

msgid "Use AFP3 unix privileges."
msgstr "使用 AFP3 unix 权限"

msgid "Use dots"
msgstr "使用点文件"

msgid ""
"When this option gets set, certain file names become illegal. These are "
".Parent and anything that starts with .Apple."
msgstr "如果设置此项，某些文件名将变为非法。比如  .Parent 和任何以 .Apple 开头的文件。"

msgid "n/a"
msgstr "N/A"
